給POPO的信

有冇80後巴絲聽過? 覺得呢首歌潛力很強

給爸爸 POPO 的信 (DJ Simon Extended Mix)- MP4
2002年3月發行

曲：DJ Simon | 詞：MC Lorry/MCG | 編：DJ Simon
POPO 點解你晚晚玩都咁High
幾廿歲仲咁唔化周圍系咁 嗌生哂
呢排仲有無索"K"呀 (無呀)我唔該你收爹啦
咁喺旺角狗屋門口果個又係乜野
上次尖東打到東涌
嘩!嚇親阿大家姐 仲要反埋白眼 都系我幫你Call白車
美國果邊有侵侵 呢度TG就四圍吹
好彩我有防毒面具唔怕D野吹入嘴

無論系男定系女 十靚歲到四五十歲
飲到醉 溝嚇女 中意索慨就系咁隊
憨嚇憨嚇做人 一晚就系咁過左去
搞到好似你咁慨樣 真系 樣衰衰
佢地D人個個已經玩到神經失常
每晚走足四五場唔夠喉仲要玩埋早場
朝朝玩到八九點 POPO我問你仲想點
玩到傻 玩到癲 玩到訓響街邊

Chorus
POPO POPO 近排你好嗎 我俾人打 又俾人蝦
POPO POPO 封信你收到嗎?
你寫乜呀?做乜打哂交叉?

個個迫哂入去機場搞到排哂長龍
要排成十幾分鐘個屎坑塞左又唔通
有人飲醉酒系咁嘔有人痾尿又唔洗手
人山人海晚晚爆渠 你都咪話唔臭
佢地 唔怕辣撻成棚人Lui入同一格
廁所阿伯擰哂頭 都話無他地辦法
各路英雄開大會 呢個廁格有八條腿
想去廁所唔使排隊唔通要埋堆?
當正係自己地頭 楂住一包二包野周圍走
咁Happy既時候 突然爆燈話要抖抖

喂!而家差人查牌呀!
唔好食煙 唔好飲酒
喂!熄左D手提電話他

大檸樂! POPO的左手足入去搜身
衫袋 褲袋 鞋底 舌底 全身都俾人摷勻
佢諗住搏一搏 夾係格肋底唔多覺
點知警犬阿卡搖撲埋去個海膽係咁0索

斷到正! 就系咁POPO去左坐花廳
而家先至識驚 都系怪你識錯班Friend
入到去無啖好食
好彩禮拜六仲有雞翼
呢D咁慨毒藥 你以後唔好再食

Repeat Chorus
Now you take it from the crew of MP4
We have seen our fdends 索入個鼻哥
Oh yes it is then we realize the major problem of K
Tellin' u all stop it b4 u get totally played
By who u say? It is the D.E.A. With the chance we get
So we are gonna say
Repeat Chorus

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG